(認真)其實連記有無人搵20K以下?

好似未見過

咩工可以20K
狗也不屌

要問30K以下？

我

FG都50k
邊有可能揾20k以下？
樓豬正弱智

冇
冇人認

個個都fg 50k
間唔中fg 1m都有

新指標係1b呀

八成人係

今個月得14K，俾人cut撚哂啲OT錢
一諗到冇耐就走就

我搵200k以下

乜撚野連記
好撚難聽

你傻閪黎架?

有 返緊份得8k sales 工
利申:屋企有樓 每月有零用50幾k

真係唔覺眼有

冇50K仲上咩連登？俾心機上堂啦

Aco

呢度個個都fg 50k

CV淨係寫連登兩隻字已經值5皮

今個星期冇囉

乜q野連記 成日改埋啲on9叫法